Leia死撚咗呀！！！

冇han solo，宜家冇埋leia

唉～

may the force be with you princess

過左心臟病以為救返

May the force be with you

May the force be with her

公主

May the Force always be with you,Princess Leia